其實連豬係到燒果個係咩肉？

豬肉？？

人肉

狗肉

臭～ 無人食

漫畫肉

飽暖思人肉

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

悔辱

自取其肉

mon hunt果舊

佢另一隻手

港豬

Popo肉

可能佢太肚餓

芒享隻肉

魔物獵豬

雞

黑警

[自保必備] 和勇都岩用 - 前NAVY SEAL教你Situational Awareness